究竟係邊個on9提出反對和理非，要武力抗爭

究竟一開始係邊條聰明仔諗到呢條屎橋

依家一切都玩完了

好似啲3歲細路咁對住大人又打又踢，比人打番一巴即喊曬口

君主立憲成功，一早一人一票選首相

和理非30年都肯定無用

問題係武力唔夠高